當美斯成功帶領阿根廷奪世界盃

你第一時間會做咩?

捉你老母來屌

會夢遺

搞美洲國家杯

第一時間關機，慳電

爭少少，可惜

仲有2022年

年紀大啦

因此美斯有感而發：「國家隊嘅成功，只取決於結果。如果呢次都贏唔到世界盃，唔會再有下次機會。如果再贏唔到，我得一條路揀，就係退出國家隊。我好想喺俄羅斯奪得冠軍，好想好似喺2014年咁，力拚到最後。」美斯於16年美洲國家盃決賽不敵智利後，曾一度退出國家隊，但於各個單位力挽底下，佢決定復出，並於今次世界盃外圍賽，成為阿根廷晉身決賽嘅英雄。

35，即係今年阿朗咁大姐

帶韓國可能仲易
起碼有son 幫下手